SHF拉打特攝綜合POST906 電王盃

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

預計
12月中

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

新手留名

新手留名電王盃不知何時開鑼

新po留名睇海海四合一

咩日子上個post出現過了

掉咗盒罰企中

一起身有喜訊

燒山好野

冇乜位罰企
罰到幾隻但企得勁密

2月先有得撚

Sorry囉
我見上個post得佢地變身後嗰兩張

想掉曬啲模型佢

無辦法一有人好心分享就

新post留名

早大佬好嘢

新手試開

New post lm

lm

我要拎電喉

任拎架喎

歡迎光臨

終於清曬今年啲訂單

日魂自己轉運左蛋黃醬
唔知幾時到

12 1月都係乜嘢都無

一樣
游緊水

早射簽左睇佢會點執行了

預巴唔like大蜜瓜?

得番隻3月坦坦同5月隻dienddddddddd

唔鍾意水果做主題

新Post報到早

2月屎撈溫 老母修 ooo 四合一

2月災情嚴重

啲錢只係轉左另一種形態展現係你面前姐

還可以接受

RICH

mk註咩事

蛋黃醬

邊度有得散買枝蛋黃醬

百佳

仲有得訂

預巴鬼馬

大大枝

屌咗老母修隻碟 下個月月頭出貨

月中抽卡

早

再次要一試下閪手

閪手有無限可能性

見到即影
今次一隻SHF都買唔到

有錢有得抽

有冇清覺得件披個joint位好鬆？

啲價點買得落呀....

成隻嘢都係

有呀成隻嘢都條條fing

擺大d動作件野都甩出黎

怒抽

係咪又三盒

應該係

係囉睇到後面都唔特登去睇了

射落海慳返

唯一正常價係gay子

就拎去射落海
等bs出Gundam又課

幾時箱入

呢套不了

多到唔接受唔到咁滯
拎完利是冇哂咁

眼鏡Look咪碳

1月嘅利是留到2月？

比你都唔要啦......

1月好似冇乜災情

森下畫得好靚架
以前gw卡都幾靚

係，我都見到好多仲有d Amazons 個由依

拎過上手之後擺返低

之後上仁叔睇一樣價

中間

哪知你

係 好on9 好影響把玩感

睇下圖再決定

1月冇呀，全部都係2月先一口氣黎

真花

見到即買，雖然睇唔明日文，但睇相都幾正面
希望再多d國際支持

真香

共渡難關

係幾靚
我都仲係覺得佢笑起上嚟似結衣

通常港魂係咪今日會有tracking no. 想打去改星期六送

SHF拉打嚟講
一月有閪手, 腦魔, 救世主
二月有01, 四合一, OOO蟲combo
好少姐

其實當地人都有關心我地嘅

啲機就唔抗拒, 睇下畫得靚唔靚再算啦

2月仲有Mafex同女巫

我覺得明天請早

忘記咗閪手

女巫都買呀 無波架喎

有，日本人覺得好神奇，咁多人出來同投票

好過冇先

平時早上就有email到 但到呢刻貓毛都無條

一月好似有雷神 唔係笨大果隻

Mafex提早左？

幾時先轉過間速遞

剛剛睇返貨日改咗3月

你問我問隻貓了

咁唔怕了

So

呢隻掙扎好耐

放棄

我幫幫你問下佢先

大勇今日返？

個時有玩seed-d 3巨頭deck想玩00但太遲入坑啲fd又開始棄就收埋皮
睇下bs佢會出成點

第一次用港魂表示好緊張

要一

唔緊張
同佢玩猜猜我幾時到

放訂單有冇人要？

我估下星期都未到

咁嚴重不過勇巴都應該係追真骨多所以先冇?

咁就仆街了 下星期唔係香港

希望星期六

代收

好彩屋企有人

逃生門

家有一老 如有一寶

點跟

車車level2要一

驚有人想訂但訂唔到, 幫到就幫

港魂係 超級食屎狗

要返工

十算城
叫做好過廿算屋

今晚見

約炮？

咁啱有人係屋企
工人收件術

玩具的故事幾好睇

無基至鳩世?

新手唔識

你未睇咩個時

好耐嘅咩 剛剛放監

早晨

都七月嘅事

可以

睇緊 講戰隊玩具見到白倉條撚樣

無人肯整 得笨大認咗頭

戰隊咁樣唔係正常咩

睇唔明你哋講咩

當時搵好多$$

電王要二

我全部都要

依家無呢隻歌仔唱

因為當時無咁多選擇

電喉盃

當拉打依家都叫出到風生水起

跑鞋預備

唧牙膏可恥

天才

髮再生

薯片佬應該同一日? 個blog近日公開冇理由1月先開訂卦

又有啲想訂埋

兩樣嘢黎

嗯
分分鐘星期日公佈埋

或者一陣講

都係通販

佐藤健要一

魂限咩唔係

薯片佬

不了

要同時訂兩樣挑戰網絡速度

刺激死

集中火力
電電電電電

大家唔好推

SD高達GGen CrossRays(5)記得不推文

好嘢

Lm

Evol 仲係發送準備中

軍票
戰場之女神啲地

返咗嚟啦？

置頂

事鳩旦啦

大家好嗎！我老公套戲上左啦啵，大家支持下未

唔係display only咩

曾經有齊

天才、無無就係display

幫推

好驚其他form就咁出parts添
入定4隻先

要儲齊4form嘅眼罩砌liner form武器

張迪花

星期六晚返

正啦今日有咩行程

地方太遠不了

你今晚唔去睇咩

佢約咗雞雄呀

不能同意更多

落雨行商場，買手信

其實仲諗緊無點睇過又去睇好似戇鳩鳩咁

隻野到咗先通知你了

咁既話慳返啦, 遲下有熟肉再諗

時王老婆(睇戲遲到)

正常呀

遲半個鐘入去睇老公算

全世界都知你係壯老婆啦

邊有人留意

搵人準時就鎖門

雞雞會留意

雞雞已經條撚準備啦

咁我大叫雞雄哥I’m here

雞雄哥好野

丁左

估唔到

可否置頂

是否令你回想起月讀

置頂係點

雞雄哥

你依家試咗啦

app睇唔到

置頂咗你個句

比預蛇撚

網頁版先睇到

想問下係咪要等港魂出左track no.先可以同黑貓講想自己去攞
唔想等地獄車票等咁撚耐

係

唔係黑貓點搵你件野出嚟

但想問下點同佢地講 第一次用黑貓

打去客服 講郵件編號 之後講你想自取

好 唔該曬大乳

咩事

唔該哂大哥

預鳩

hi

屌

呢個look幾好喔

返工好危險

你班友仔啲對話連仔個app又收皮

乜撚嘢黎

睇zero one啦

正唔正先老闆

港共班官開始驚掛

震蛋

update完個app好返
口交部成朝係咁口交煩到呢

大乳玩開呢啲?

屌我記得以前扭過龍珠

因為佢哋除咗口交根本乜都做唔到

做到就唔會叫口交部

雞雞點夠你...

明明大乳你同老虎玩開呢啲又屈我

對住張廢紙口交成日都有嘅

女秘書老麥廣告
好似肥咗啲啲

認唔到

做左野 收返d國寶

東映養......

你死啦

國寶

你認到壯老婆就得啦

唔睇名認唔到

佢次次都唔同樣點認

下個月讀

大乳

角度問題化妝問題

認到, 無問題

兩個都唔錯，支持！

睇完真係好好睇，佛牌愈睇愈靚，建議大家買飛入場

同場睇完上嚟？

約炮喎

靜靜地......

收到

我未睇

明白

sor

都講咗睇邊場啦

丁少陣ok?

雞雄睇兩場

留名跟進

返咗學做嘢啊大佬

真相越辯越明 多謝你為正義發聲

揾你約炮

雞雄個個都岩 雞雄好野

雞雄萬能插

我老公既演技同碌地率一齊突飛猛進，睇到老婆眼濕濕流馬尿，希望大家多多支持！

是1也是0

嗯 再講就劇啦

劇透*

你又好似同場喎

我連套戲香港幾時上映都唔知

冇錯我好小心咁冇踩過界

我屌
唔洗搵法官大人

叫佢著返件衫先好冇

天氣凍

上水lm

星期六去睇

app唔知做乜上唔到嚟

港魂話今日出貨 但係個tracking no. 都仲未send 過黎

宅急便熱線
28292222

咁抵買

明天應該有掛

直問樓主

長期置頂

依d幾有趣

update完就無事

套戲好撚正
雞雄好靚仔好高大

你又知我係邊

敏鬼生日

又盲反

sor囉

出面d post一講葉劉就有人出所羅門的微笑

令你心裏發寒

港魂email收到了

中環堆防暴睇到我懷疑人生

電王杯幾時上線

你當yen價10算就有交收
如果再低少少就會有人9沖

巴打諗住放幾錢？係玩具達人到訂左無貨拎

又係玩具達人 究竟幾多人中左伏

喱個話題都持續咗幾個月好唔簡單

話說玩具達人依家係咪完全失蹤咁姐係？

美版真骨唔知幾多人訂咗

咁多人有地獄通行證

我考慮下先 我驚自己唔捨得

Sor for不推文
相就唔po啦
廢事令大家訓唔著

如果要放請去fb睇下價先
想放幾錢你自己決定

請多多支持牙壯佢發揮得唔錯架！屌得輕手少少係劇本！！

睇錯左戰隊隻飛下飛下既野係咪要驗眼？

打少啲丁啦 傷身

準備呢兩日入場支持

就腳既戲院無上呢套

得Mcl同嘉禾有 搵日出開九龍睇囉
支持下壯仔

唔L睇藍絲Mcl
嘉禾個2間好遠

當佢靜靜地完咗就算

大家早

18-19派貨

收埋泰迦 可以今年可以埋數了

比較想知比popo監視 下一個被捉吸毒既女演員係邊個

自行判斷撳唔撳嚟睇

理想歸理想

J咗未？

已射，thx

無顯示

イベント開催の前日12月6日(金)17時よりスペシャル前夜祭＆CSM新作発表会のWEB生配信が決定いたしました。

当日はゲストに仮面ライダージオウ 常磐ソウゴ役：奥野壮さん、
仮面ライダーゼロワン 飛電或人役：高橋文哉さん、
そして司会に仮面ライダー好き芸人でおなじみの、しいはしジャスタウェイさんをお迎えいたします。

6號要睇下live

壯仔.gif

早呀各位

一早話左佢有害羞的波

pass

港魂好耐無新野了

個網成個禮拜冇郁過
都唔知做乜鳩
不如摺柒左佢

魂限拉打絕版了

唔太顯眼都接受到嘅

攬埋黑貓一齊收皮

絕版...

唔出魂限點攞個啡盒賺錢

要一 旺角取

連W CSM都比埋瑞記...港魂已經冇價值

下一條睇下點

間中都有啲SHF同真骨

做咩改咗置頂黑貓電話

好想知下條係咩

做足準備

請zio同01去......唔會係......掛

順便當宣傳新戲啫應該

到agito啦掛~

有武器

竟然唔係電單車跟武器

網絡挑戰

車連墨

手速

佢地都無車

薯片佬未公佈

而家先睇到....6,050yen真骨古迦價

電王未公佈

好貴，不了

有配件就係咗架啦
話曬有埋屎撈溫把劍

早呀

普通shf一早上左6千好耐啦

早晨
薯片佬
屎撈溫五拉 ：2/5
下一隻比滅打尖先ok?

係上年woz都冇咁貴

緊係AI先啦

係呀 開心嘛

今次咁良心竟然唔係武器包送車
仲以為佢會出公事包set送車
好難捉摸

墨或成

woz 6050yen

sor ...記錯

笨大:因為.....唔出車 吹咩

當四眼仔都有人炒嘅時候

薯片佬正呀

其實今次架車幾靚，出武器送車應該會入
應該係知自己架車柒先會夾武器出所以今次唔洗

Woz未計稅好似都5500啦

都係 佢有信心實賣得出

有大枝炮大大碌

咁廢, 連自己手下都唔夠打

我全都要.jpg

宜家加左稅都係6050

四眼仔7舊水都有人肯接, 講經咩

唉...希望訂到各一

講經咩

嘩 要出薯片佬 正啦
開定個日魂AC先

留名學野

又扮新手
我先係伸手

門口排緊隊，等二號開門

巴打幫個手幫我霸下個位
收工帶埋個營去訓

早我要拎電喉

想問雞雄哥有無熱線

咩熱線

約炮熱線

跟瑞記個建議零售價賣根本就貴

普片佬等遲下個強化form先入

瑞記

得閪手

薯片佬個基本form真係馬馬 唔型+無突出表現 反正呢隻實出final 咁等下好過

唔入就搞到zero one 冇劍玩

計劃通

買買買買買

港魂會唔會有薯片賣
日魂係咪用唔到轉運地址開

759咪有薯片買囉

咁百佳都有

試下其他

去一田有特價

Market place？

唉屌佢老母又通販
真係麻撚煩

卡樂B不了
轉咗食Cheetos
有錢既時候會買Red Rock Deli

兩隻夾埋嚟計, 好抵玩原價平均一隻5000yen樓下

出現了
港魂笨大logo tee

通販又難搶又無啡盒
笨大我屌你個奶咩

邊位巴打夠鐘找數

原價買到咪係
但係香港有幾可可以原價買到通販熱門嘢

任屌架喎

着住笨大logo tee屌笨大

幫佢打工咩

如果有得優先認購，我都想幫笨大打工

logo tee 成件U記d crossover tee咁

好想佢出埋進化左有人臉既dodo

屌佢個PBHK成個禮拜唔update新野
難得有updatet剩係識賣衫

btw要一

屌 真係出現了
有冇巴打買過笨大tee 啲料係咪好差

薯片佬係店頭販賣 關日魂咩事
搞到我特登睇多條片一次 仲以為自己睇錯

dodo個造型有啲似Exaid Dodododo

合格啦 著過幾次洗過幾次暫時唔覺得有咩大問題

利申新手
不過扮工有時間 開定都好

今晚大哥係咪開派對打g gen

聲音畫面有無問題

g gen都唔識跟住我郁邊部機嚟轉bgm
唔知啲歌要嚟做乜

無得設定咩

跟人物set bgm
揀關卡畫面set bgm
自己回合, 敵方回合set bgm
大約係咁初頭以為可以用機既系列嚟set

笨大啲game係咁架啦

屙唔出屎都通販電王優先
Btw 仁叔是咪快過啊美出貨定我錯覺

註蛇早晨

mk註

真 極智障

啱啱儲咗三十萬到 買多部OOQFS都無哂了

個羅友

玩得咁快。。尋晚先整到OO
OOQ FS是咪OO>OOQ>OOQFS

我玩魔劍得隻獵魔點跟

大家視覺焦點：薯片佬
大乳視覺焦點：8月15

秘書個pat

識d野

我仲整緊exia個D

無郁過

個價錢

exia我get

same 8:03am 小西灣中心 之後冇update過

一直留守九龍灣....

快啲整流星號都有魔劍 唔洗用卒仔射

美太朗叫比錢

慢慢玩

美 太郎

未開魔劍篇

又屈

你睇返宜家d shf咩價錢先

見人中sad放二手 但我一手都未見過

獨家偷步

屋企人收咗件了 個網都係冇update個網其實有咩用

你公認MK

電話都未有

有冇巴打都有訂美版小野寺？

又玩具達人？

屌 同步咗

一見到美版兩隻字就諗起佢

美仁

喺美仁訂咗

腳呀

有 取消埋

現貨5舊有找，點解仲訂美仁
美仁有排等

好似係OO > OOXNR > OOQ > OOQFS
我好似係劇場版肥仔轉過嚟OOQ

我見仲未shipped

劇場版打到第二關一半放棄左

雞雄哥好嘢

個pat先正

玩到咁大

我打得好慢 啲機係體驗版帶過嚟開發再瘋狂派遣
依家先過咗OO tv第三關, 無打其他

就用你啦衞蘭

頂佢....2隻都2號
最壞打算2隻都撳唔到....

客服妹妹要一

無
純粹9up下第樣推走佢

下一頁

我都取消左

香港一板板

希望最少其中一隻達陣

我張地獄車票啱啱都送到
唔洗揾客服姐姐了

請咗假箱入

我仲慢。呢幾日淨係過咗3個故事第一關。冇玩demo啲錢買咗兩部機就gg

註蛇係咪到時同我約多次炮

註蛇留一比我

體驗版係四個外傳既頭一關, 其實都幾快完一場
如果想稍微練勁少少先衝劇情可以考慮磨返喱四關

唔好玩啦泣兄你F5功力咁深洗鬼我咩

冇人夠我慢，Game都未買

MK註

有多都唔留畀你成日針鳩我屈我MK

我跟機嫁咋

我紅迷咁簡單都收皮叫功力深咩

OKPM

雞雄上次派古迦

個次你懶懶閒都冇心撳唔好恰我唔記得

老註我呢～

大佬註唔好漏咗我

雞雄睇開場係唔同d

當初鬼知咩
同埋美仁都叫平d嘅

箱入準備

你今次唔狂撳F5應該得啦

gum form 仲有
要二了...

如果真係撳到有多就幫啦再唔係搵老闆幫手囉

換甲

唔該哂大佬註～
院長潛左水打緊G GEN

局住買薯片佬
我淨係想要把劍咋

老註我們是朋友吧

J死 射到一地都係

姐姐你達陣次數多過我喎唔好串我呢啲小薯啦

今舖食粥食飯睇註蛇了

要二 thanks

唉 次次都入唔到去
入到去比錢就話無晒貨
cls公司

唔好咁啦，老註嫌棄姐姐

仲未有狼王嘅

註蛇

MR魂？呢隻我都想知幾時開，真係必入

話唔定調返轉呢

註蛇靠你了

應該差不多了

老闆 要一

註蛇打救拉打post巴打

No註蛇No party

魔劍其實有無出過robot魂喱啲?

好似HG only

姐姐買唔買g gen?

唔玩戰棋game高達game梗係渣住部高達打，將d棋㩒黎㩒去唔過癮

唔想打機都要食腦

玩g gen玩到悶

Vulcan訂唔到現貨應該有貨……掛？

一向都有貨...係睇下幾錢啫

但係隻gundam versus又垃圾到仆街

家機只玩過extreme vs同fb
pc玩過sd online，可惜執咗

慎入

當推多次畀你

哦

講左今年再買玩具斬手指 估唔到咁快要斬

有十隻斬

賣腎了

我買埋下個月算, 今年唔會再買

仲有腳趾

能幹的秘書

有事秘書幹無事幹秘書

有事上司幹無事幹上司

又得姐

泣巴日常

叻仔

個姿勢有啲似古迦青龍唔拎棍成日耍拳

感覺上怪怪地

明明猩猩嚟

我都玩過家機Fb，好玩過gundam vs好多

BS卡下一個合作pack又係數碼暴龍 食埋出年套劇場版最後一水

鞭完屍未

角度問題啫

要一

出年個劇場版好似揾返01原班人馬，應該唔會好似上次嗰6集咁大鑊
不過唔知仲會唔會有劇場版，佢叫Last Evolution 絆

隨心出發...

笨大無創意就做好本份啦

其實我本身估下個月係數碼暴龍, 因為之前出到好似一人出一次咁
點知佢公佈話下個月係拉打, 心諗數碼暴龍產品係咪永遠出埋第三代就完

sorry今次都係冇04 機又唔出03，figure又冇04，凱撒暴龍鎧甲加魯魯金剛武神10年唔見影

反正老闆你又唔睇01

你盲反

哦屌
係咪CB10拉打, 11高達, 12數碼暴龍

枝槍太細?

味精太重

要四 驚出parts

11數碼暴龍，冇公佈12
高達係基deck，直接一盒卡組，不過遲d實出booster pack

老闆要一

老闆 我隻Muteki Gamer呢

去咗搵髮再生

之前話邊到爛咗個頭

脫髮呀

頂你都儲咗好多呢啲圖喎

隻脾肥得好搶眼

呢隻係要二

你張貓圖

都係要左先 唔鐘意再放出去
玩具界不二法則

吓

兩件野
一件就郁咗另一件就留守九龍灣係咩玩法

我估未打針所以有啲失常

有得幫訂？點解有巴打係度留

留一

你留唔度咩，呢度個個都留曬喇

我同註蛇留咗一箱

我留咗兩箱日版喇

哭泣好似留咗一個貨櫃

好似得大髀有血色咁

最新簫析 電喉有升無跌

個個都留到公平咩

哭巴一櫃玩唔晒嘅話留兩隻俾細佬我

玩figma好過 見到都唔開胃

大白啦

終於得閒拎
拆就唔知幾時

我都忍唔手，食咗現貨炒價

哭巴求你carry埋我

模型同figma比真係揀figma好了
模型之前睇白模覺得還可以 依家不了

一係就自己噴過啲肉色
希望工程嚟

有得訂先得架下個月公佈嗰條唔知係咪又瑞記

又扮嘢

哭巴又撚我呢啲新手

我兩件都未郁

要1

雞雄哥叫我咁做咋

咁比較真係幾差皮

識玩一定玩alice

等出stacia

figma alice數已走

未出場嘅同埋桐狗會否變聖誕禮物

尤慘歐咪新年禮物

基友無訂

唔知亞絲娜出唔出

好撚正

WOU 播完咪出

咁alice都不遠了

等睇桐狗黑衣人ver再販

之前劇場版果隻唔係新出咗當再販？

鳩估 換把劍再嚟多次

多一對劍

仲好講 SAO版果兩把劍會斷
你想重現starburst stream
結果係starbreak 癲

哭泣有一個貨櫃電喉喎

哭哥唔比我係四川拎

好正想入手！

你又啱

時王老婆你正過佢

你又知

個個都喉住時王老婆

Why not both

Shf po最靚仔巴打
已fc

上定圖先
黎緊都會用

原來係格劍

小智巴一唔一齊?

我想同泊巴格多d

但係你地有位既Join埋

泊巴近排唔見有上水

我都潛左一段時間
冇人記得我

希望電喉都喺一車車

好多巴絲都記得你

唔好氹我啦

事實黎

借屎遁？

屌佢老母到底間含家產撚屌垃鳩柒閪圾生滋甩毛閪貓幾時先可以收皮
今日打去話要成個星期先送到
唔撚屌鳩柒你老母閪都唔撚柒得
執柒左佢啦屌

奧野壯仔最正

多謝大家支持，但呢個位係雞雄哥既

新手想問星期一邊度有得訂不破shf?

雞雄哥萬歲

我肥矮窮毒柒

又黎同我爭位

旱

我要盲反

早各位

有錢又有位真好

各位早

一車車

我哪知

是日收件

咁快

仲遊緊水

郵差叔叔

佢寫集運倉已出貨
唔知去左邊

ems定

唔知
個網無寫
要靠佢個網既tracking system先check到

蛋黃醬餸飯好味

viutv上鋼鍊 用合成獸做預告咁撚仆街

哭哥哥

員工識玩

已交回中心

交回咩中心？

大...哥....哥...

港魂到

三隻

葵涌物流中心

你邊間訂

港魂

正呀

你果件仲係黑貓到..

你兩邊夾埋先三入？

係呀

點解要咁曲折？

唔急等佢寄來

果時諗住幫下手支持港魂

實物到手真係幾正

Evol係咪隻金屬紅色太淺同埋有偷色無上足

係 隻紅淺得滯

我見到有人自己補色

雞雄哥早

我覺得就少少啫 真係差好多咩又唔係呀

build出小說

個頭後面無紅色 個嘴上少咗金色

係咪錯覺好似覺得佢愈來愈後生咁

面書見人無睇Build都三入Evol 仲問三隻係咪同時出現買呀

海海真男人

有冇咁吸引

要一旺角取

你一隻都唔入 仲要入四眼仔

你個貨櫃呢

游緊水呱

唔鍾意反派
四眼仔五騎
入佢老味

都係我至愛

Evol變咗自己友啦有無睇龍我外傳

唔係地球搞事咋

幫到盡架啦

買買買買

無記錯好似合體？

佢志在復活姐唔好諗到頂住佢阿哥咁偉大

復活加借龍我打敗佢呀哥好似話佢未贏過佢呀哥

海海真係幾靚仔

仲有左邊呢

黑貓愈黎愈過份半年前同上年d送貨都係pbhk出貨日期+2日，呢兩個月下下都話要出貨日期後一星期去拆件再派

就快執係咁上下

有冇人有訂ankh 人形? 個樣有少少怪

召喚大乳
大哥大做劇場版

已訂

幾好

加一

好似睇完第一集都未睇曬

睇下輕鬆下

做埋嘢揾返出黎睇下

到底地獄通行證幾時送到

岩岩去左支持岳仔

早呀，壯老婆
岩岩去左支持我男友同你老公

爛劇想凳

"界"

岩岩出咗去ins一轉，冇諗過evolto炒唔起
同期嘅beast都係
希望黎緊嘅電王同vulcan都生生性性
同埋有冇人發現依排bandai嘅通販嘢好似多咗貨？

成場800幾都唔算炒起

加二

多交通問題 包容下

最平820，孤訂都750，咁都叫炒得起？

800幾唔算誇張，貴過預定價少少正常嘅我覺得，唔算貴太多
btw孤訂720姐

咁咪好 人人有玩具撚

可能好多因為時王入坑嘅人退咗好多
最好少d人玩唔洗爭

岩呀

Evol又唔係平成廿騎 邊有得呃like 唔洗買啦
不如五六百買隻Ghost好過啦

真係笑死，當初150都冇人要
見到呃like嘅柒頭將舊嘅fourze 電王 faiz 同其他真骨擺埋一齊就想笑
依d 比例又唔夾 放埋一齊完全唔靚，都唔知做乜

咁放埋一齊影相又冇咩所謂既

土地問題越來越嚴重

扔盒

MB屋企已經有十幾盒塞住晒，未計option parts

啡盒吸塑唔值錢

唔捨得扔

岩岩清咗d shf以外嘅玩具
專心儲shf
成百幾隻真係搞唔掂

1001

衣魚軍團

每個十蚊都無咗舊錢

賣啡盒，每個五十

留下個名先

over Quartzer 碟個樣

中sad

白倉的錯

me2 我覺得ok幾正

我覺得好似睇緊勇者系列咁
鳩叫就有力量

都係嗰句當笑片睇 比較好

我當係畀錢入場睇Muteki Gamer夾埋出場十秒左右
杰倫MV男主D戲都交足既，壯仔演技都有進步
基子同肥讀就…